PS4 美服 network card 求救

喺playasxx 買左兩張Digital 美服usd 50金額既card , 佢出左個code 俾我，但用翻我自己個美服PSN 賬號入，話個code 唔啱....點解會用唔到？

Thanks

影個code出來睇下

........

上amazon 買乾手淨腳
即買即有code

Playxxia 都係即有，但佢彈出黎既我用唔到...